【Rip老馬】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXLIII

#StandWithOzil

rip

今晚作客讓半一
即係買和波或莫迪贏合理

老馬一代傳奇

收到風今晚達蛇會出盡力，起碼贏三球

燒

其實進攻中場 一月買德甲哈化隻 Cunha 有冇得諗
又可以踢前鋒 又可以cam 又係巴西人 踢德甲一定好過踢奧超嘅Sxxxxxxxxxx

Nelson帽子戲法Pepe3助攻

臭蛇

德甲野嚟英超好多變水貨

阿迷手足幫我朋友手做份fyp問卷得唔得 麻煩晒 做完有iphone 12抽唔該大家
中文
英文

奧超唔係仲大風險咩 我見奧超啲人踢得好先會去德甲

坦 羊 沙卡

0155睇條鐵

0155好過4點閪波
4點真係趕客

歐霸好睇過英超 歐霸唔洗睇班廢老

我哋打歐霸成績算好
爺爺輕鬆入4強
愛蛇屌打拿玻里華西
係上年達狗32強就出局

@囉囉

呢題係做咩

刷數據

咁坦幾時先開竅

廢事啲人亂填

比比鳥成日同夢遺講達狗壞話

今晚已買上盤 等收錢

已do

阿仙奴征莫爾德 阿迪達：向比比施壓

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達表示，他將繼續向尼高拉比比施加壓力，以發揮他的全部潛力，去補償球會的「巨額投資」。
尼高拉比比（Nicolas Pepe）於周日英超魯莽地用頭頂向阿利奧斯基致被逐，令球隊陷於苦戰，激怒領隊阿迪達，身價高達7200萬鎊的比比已公開和私下向阿迪達道歉。阿迪達說，「我們的職業生涯中都有令人失望和沮喪的時候，他的回應很好，他道歉和了解他的責任，希望明天我們能見到我們想見到的球員。」

被問及這一事件會否有可能令比比提早結束阿仙奴生涯，阿迪達說，「不，絕對不會。我將全力支持尼高（比比）。他知道他需要改進的地方，而我們都知道他的水準。」

阿迪達續說，「這就是我要施加壓力的地方，以實現我們知道他可以做到的事情。我有很大責任去令他發揮到最好，我不能挑剔他的努力。球會對他巨額投資，人們都寄予厚望，他需要接受挑戰並繼續前進。憑他的能力，我將非常苛刻，因為我知道他能做甚麼。」

【歐霸盃】莫爾德VS阿仙奴
Now TV 643台27/11 01:55直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

達狗好鐘意要人道歉

踢得勁既達蛇調返轉同佢講對唔住添

多謝手足

雲加

Check 是咪認真做

人與人之間已經失去信任

又唔見佢屌拿 又唔見佢屌安

因為對佢哋無期望 屌都廢事

拿就算 又唔見佢屌安 簽咗大張約

聽個名好似好勁咁

public health?
大陸仔食女科

仲要中大我都想入

食咁多女仲叫手足填

條能樣利用手足食女

條能樣食到女神未

我已經收到達蛇既email 係433 係433!!

As things stand, Saint Etienne are unable to afford Saliba, but Canal Plus, via Foot-sur7, claims Saliba is so desperate to leave on loan he is willing to sacrifice as much as £90,000 a week to make the transfer happen.

奧地利紅牛去德甲紅牛

feel到今晚深夜西波
不了

打碌撚影得幾靚仔

比狗型撚到

做馬抽禾duck 5 duck？=3=

呢度個個都食到,係佢仲未食到

狗嚟
嗰次見佢左手拖住架妹右手拖住mk 妹
中間隻手拖住台妹

多謝OG 好耐無見

吊梨老味

狗公
Block

black Friday 有冇好野買

買阿狗今晚豬波

有無ching 有了解

幾靚

on9歐連係咁開細 豬死人

今晚買乜

又有錢 又靚仔 又打碌撚
仲有乜嘢可以試

有冇人今晚totally no mood to watch

想睇臭sir點樣承擔責任

100%嘅波

歐巴求奇篤2場大波

Soares：“當他 ( 阿迪達 ) 想要用我的時候，我就在這裡，我已經為球隊做好了準備，同時也會支持我的隊友。最重要的是我們在這個賽季 取得好成績。”

官方：

從下週四對陣維也迅速的比賽開始，酋長球場將允許2000名球迷入場。

葡

今晚有幾多巴打睇波

每日郵報獨家 :

禾洛克在高速公路中發生撞車事故，他的汽車失去了後輪，當時他誤判了公路A1的出口， 在高速轉彎時失控撞上欄桿，他搖搖晃晃地從車裡出來，幸好人沒受傷。

閪波閪時間俾狗睇

Willock在球場扭波失控

渣車扭軚又失控

阿迪達在賽前新聞發佈會上表示：

“ Pepe 已經公開向他的隊友誠懇道歉。明天的比賽是他做出直接回應的完美機會。這張紅牌肯定不會終結他在阿仙奴的職業生涯。”

英國政府將倫敦和利物浦劃分為疫情防控第2等級，12月2號開始將允許2000名球迷入場觀賽。 曼徹斯特作為第3級，暫時還不允許球迷入場。

如果係臭燒講既話

講得好！

等睇屁屁又柒

今晚比比3助攻 Nelson帽子戲法

阿串李城盤

邊件

左下 啱肥仔 (我)

買外套送training

有冇風褸款
有帽

依係友都有份記招

牙蘇屌打牙叔

今晚應該叔正選掛
好似好耐冇見佢踢波了

左叔右葡

According to @FabrizioRomano , #Arsenal are concentrating more on Szoboszlai, obviously Aouar, [who] was the main target this summer – so they have different choices in this role & Christian Eriksen is not the first one [on their list]"

緊係啦 又平又可以分期

牙叔carry無得輸

馬路炸彈

手車屎到

我最近揸車出去都見到呢啲炸彈 屌佢老母 唔撚識揸就叫人車佢啦 請個司機好難咩

飲醉酒定啪左藥

都唔撚係屎咁簡單
有無腦架咁樣入個灣同cut線

同佢引球推進一鳩樣

12月就咁望一場早波都冇

最早個場12點半

有兩場星期六
這樣已是很足夠

拿卡錫迪 攻中

我兩日前估嘅估中晒

似442

好多9up緊拿卡攻中

STAT: Aaron Ramsey's 3 goals in February 2018 against Everton was the last time an Arsenal player scored a Premier league hat-trick.

#AFC starting XI to face Mölde:

( 4-4-2 )

Rúnarsson

Cédric Mustafi David Luiz Maitland-Niles

Pépé Willock Xhaka Nelson

Lacazette Nketiah

—

#AFC subs to face Mölde:

—

Macey
Hein

Bellerín
Tierney
Holding

Ceballos
Azeez
Smith Rowe
Cottrell

Balogun

—

#UEL #MOLARS

迷冰集合

似442 喎，d 名咁排法

照踢得好

442已經是一個錯的陣式

唔知rowe,cottrell,azeez,balogun 有冇機會出呢

party 去咗邊？

傷，但請問佢係傷幾耐？

都係踩下草皮多

打到狼隊

Rowe 應該有機

Azeez

輸波

今場贏到就之後兩場都可以全2隊球員踢 甚至出埋幻幻都無問題

long time no c

應該無

是 最近還好嘛

原來01:55就踢仲以為三四點先踢，本來諗住唔睇

贏硬唔洗睇啦

狂攻 水銀瀉地

有冇人要睇波 我discord開直播

迷拿全面進埸！

攻中問題希望有出路
拿卡搵到佢最終位置

尚愛看少女漫畫嗎

重出pepe依條垃圾

Let’s go Laca Laca all night！！

希望迷拿可以今晚之後解散

拿卡踢10號 癲撚到

轉晒做迷坦

唔會 只會群魔亂舞

波底咁差

會唔會最後係迷龍門

迷冰

全能中場拿卡錫

客觀啦屌 隊內神射手

係咪又可以睇佢瘋狂修正

拿卡波底唔差

442....係一個錯誤陣式

拿卡真係10號

你好番未

.....

拿卡專登踢10號致敬馬勒當拿
等睇一扭五啦你地

洛克人炒車都照踢

未, 但我估計下星期應該可以復操架啦

炒完車無事就知佢幾冷靜

英超佢食紅要停賽 唯有歐霸用埋佢
當比其他球員休息

牙叔斬乜鳩

拿卡vision

有角

442?

有角係因為龍廢

呢個陣屈到

迷拿又贏

刷到角仲想點

NOW條講波佬

半和啦

今晚希望拿卡踢返起

然後賣

洛狗

拿卡踢攻中 達狗係咪傻撚左...

新球迷三寶 拿坦洛

交換美斯

真, 賣返個好價再簽返2禾B, 黑B

Mk恩

咩意思?點解坦字排係拿後面??

叔啲走位其實幾屈
平時班正選唔拉空位

個場D草地色睇落好暗咁

冰廢無波掂

正選企定定踢

人造草

你overlap好屈

牙叔防守依然hea底

使唔使收咁入

點解冇6667
明明都踢咗兩三場u23
擺後備都好吖

塊地好跣

點解成日阿仙奴啲波一定有曾偉忠講...

屁屁又過唔到人

細梅一個踢晒

翼嚟講算慢到傻

識波

葡仔好撚屈

得你吹佢

冰廢

雷欺應該覺得好凍 個鼻紅撚到

又截一球

瘋狂刷角

Nelson同叔好撚夾咁，可能踢慣

nelson同叔好似幾夾

pepe

叔好似個個都夾到
佢走位one-two拉空位好屈

屁屁..

佢hea住走位

葡兄啲出高波是幾好
但冇高佬

施丹炒飛機

牙叔滴滴仔射波

Laca key pass

nelson好肯走 正選料

沙卡終於唔逗

拿卡新奧燒

牙達有上連登

好睇過英超隊

拿卡直線

下半季Saka 巴丁 Nelson啦

原來滴滴仔係nelson射

冰

差d輸

咁都唔使輸

嘩

中J

咁都唔入

-6

唔mark人果個乜水黎
尾柱位

唔入難過入

好似xhaka？

拿唔使背龍門變返正常

對面仆街 pepe就過到了

今場主攻到

冰廢吸波

拿卡踢10號仲可以俾佢玩搓波

高難度

d波爽好多

無左廢羊就爽好多

其實我地都唔差

歐霸隊勁過英超

角球多到

角大

葡仔啲後上時間勁撚到

派錢

叔葡打閘屈到

3:0

賓，迷葡？

又刷角

上場有條友屌我反x朗 真係想笑

默契好好多
有返彈彈波

比狗打右翼算啦 咪阻葡仔

真

比比今場正常返一場

nelson

Nelson啲波爽到

屁屁唔撚比 屌你老母

拿卡踢攻中生好多 咩事

證明自己

奧巴係咪可以唔洗再出

比比獨食到

唔撚要臭燒了

佢踢輔鋒先勁

傳啦屌

新ozil

對面水皮

英超點會咁易俾你咁扭

但真係cut in起到腳
算係咁

冇人傳俾禁區之狐
差唔多冇掂過波

燒350K 都雪得 唔差在雪埋羊

屁屁點搞呀

呢個龍d passing正路過leno

正

雪700k

拿卡瘋狂直線，癡撚線

hea羊賣去疤啦
換小花算

唔撚洗買攻中啦 買前ST好過啦

拿卡最佳位置

好多組合睇

打得幾好啵今場

又一球one two直線

拿卡要踢雙前鋒

拿卡踢到燒咁

迷。

456 未

nelson同拿狗都幾夾

幾時出暴龍根

nelson同邊個都好夾

廢鋒好似無撚見過影

Nk有無掂過波

上季有場燒狂放直線俾Nelson overlap

駁腳之鬼

Nelson好似都係踢返右邊好啲
踢左邊佢成日都要就返右腳

拿卡踢攻中仲可以就佢仲要抖深+防守型

屌你李城賣分

葡仔好屈...

比比又妹

讓平半就預左伏啦

牙蘇同nelson值得英超正選

拿卡都唔妹嗰陣就到比比狂妹

李城唔刷角 死全家未

條友下下都要上腳

Nelson真係太少機會

他值得英超正選拉

吊奶星 話左一樣踢得勁好

屌打間諜安狗

上年勁多人反佢

我吹奏佢果陣啲人話佢虛火

好彩冇var

上年差唔多場場89分鐘出嚟
跟住俾人話冇表現

電欺幫達狗整過飲水break

雷斯差d又雷

沖左成粒鐘涼都係0:0?

貼晒身點吹

佢上年儲氣 今年爆發

無波踢

any link?

pepe點撚樣

比比慢撚到

應該好快入波

比比個腦同隊友唔夾

Pepe 斷腳未

屁屁d傳射決定差到

我仲未傷好雖然下次都唔知幾時

比比過完人又拖返慢

pepe好浪費機會

咁撚慢踢咩翼

消失的洛克人

pepe好似爆唔起咁

R13長傳成個派路咁

每晚打五次丁咁 腳軟軟

舊患真係好撚惡搞 take care

玩太多

LACA係咪唔識射波

Nelson

冇人吹奏？100%零封

咪癲啦

laca 係咪奧燒不射上身

勁過廢龍啦屌

個進攻弱撚到 打442 前面果兩個頭點完全無作用

nel神

長短傳都有
又準

睇緊同一場波？
冇入波=進攻弱？

岩岩有球佢傳比nelson 越位個球
佢明明好空 同射入熱刺球世界波同一個位
feel 到比人屌到無信心

c17勁定簡些路勁

入到波未

冰廢傳波睇落好似都對板 希望救波個d正常

簡些路吹大咗 葡哥屌打

勁過c朗

兩隻都葡狗黎

迷葡

laca廢到

自膠唔記得咗佢都係葡狗

如果兩翼9斬叫進攻強 咁我認我錯啦

nelson企啲位幾好

簡些路條友無防守 好難同葡比

我驚簡哥國家隊冇位踢

咁打攻中就唔可以搶曬射波機會嘅
雖然佢入到但唔想搶曬風頭啦

今晚晚啲過關飛半場已經斷哂

簡哥逆足左閘
葡萄牙叔哥

一陣入硬波 你等住同拿卡道歉

冰廢幾勁

講定先
牙冰MOM

nelson出波

nelson靚斬 不過廢鋒唔夠頂

對面踢得唔錯

沙加條仆街又避波屌你老母

n30今日麻麻地

叔同nelson幾夾
兩個都肯走空位

半埋未完已經10角 勁撚到

11添

古里路哥呢

刷角

要迷nelson了

左翼啦

Wilock 同拿卡d 傳波好難拎
成場得返沙卡d傳波係舒服

13隻角未

冰廢幾有娛樂性

12角

半和又中

佢頂咗坦個搞笑位

叔算唔算護空門

上半場唔錯

下半場想拿卡入幾多球呀 出聲啦

場場都goalless

收爺啦7頭 日撚日拿卡拿卡

勁嘢梗係要講多幾次

Pepe勁落力踢

但係好緊張射波射到大大力

再冇表現就比人雪

佢講多幾場無得講 冬季會賣走了

屁屁真係認真左好多

今日全隊都爽得佢係咁妹
拖慢晒進攻節奏

賣左搵邊個入波？

入得3個就唔好講啦
成隊廢係唔係成隊唔駛賣呀

原來MF有黎到連登

D post咁有感情色彩唔似係機械人
定係ai 已經進化到咁勁

隊內神射手 仲要唔洗靠12碼 請尊重

拿卡屈機

識嘢

有無大乳暈愛好者

好色情

可能當年喺舊登比人屌醒左

好有人性

佢好有自信
係無乜能力

Mk

Mk免費放真係弱智

Holding入嚟

電欺玻璃到
今季傷第幾次

其實Mk踢落唔差過金章？

意假同英超比

Mk 廢3場勁1場
安狗廢10場勁1場

好過啦

Free mk Ramsey真係白鳩痴
轉頭高薪簽金章安

屁屁爭啲入世界波

比比

浩狗個頭

差d

有冇手機link?

屁屁入了

Pepe

比哥！！！

叔

成隊過去攬佢

歐霸之鬼
又百屌成材

esr. 60分鐘有得睇未

咁撚WARM

屁屁歐霸上曬電

叔傳中勁過t

想睇Aeeze

比比勁撚到

Pepe啲cup大位射波真係勁
但可唔可以失少對控球權

pepe真係等靈光一閃球員

屎屁入波了
大家滿意啦

Esr balogun azzez

應該會有齊幻幻睇
歐霸可以換5個
4個幻幻應該會出齊

仲有c唔識串

拿卡後爭俾叔無人講？

青春風暴

無人想講

比比打前鋒一腳波算啦 啲決定咁差以後唔洗佢諗一腳射咗佢就啱

希望連燈仔繼續屌比比屌到佢戴帽

比比又柒返球

3打2唔傳

唔入夠三球應該唔會換幻幻？

留意到葡仔係全隊最識夾比比個個

阿狗d前鋒下下要回後好難俾一腳波位置佢

牙達歐霸盤王
場場贏盤

頭先未睇到 依家講
拿卡好波！

Nk

留力英超踢歐霸

屁屁又過到人

都未穿盤 咁快gel

贏半都係贏

正式宣佈娃娃復活了

2-0

穿

屌牙咩都off

2：0

尼爾遜！

我nel

一講就穿

nelson好波

韋帝助攻無人講

串左李城 cup啦好嗎

NEL神

羊會唔會睇到腳震

NELSON

希望上年反過Nelson嘅人可以懺悔🙏🏻

有輸半都執到

已震

阿記辛祖

英超踢到咁就好

想睇ESR

60分鐘有esr睇未

佢無呢啲波接

Un 腳果隻震

無人想知

屁屁回防

Nel神個樣開心到

willock助攻

好波

對魔翼收你皮

以後專心反拿卡啦要

水銀瀉地

佢歐霸之鬼
歐霸勁到仆街

紅牌打起左 激勵佢

班能樣淨係識係R霸打

韋帝2助攻冇人講？

虛火黎姐

力架

好撚屈

有冇人想睇之後英超party吊波比屁屁K角位窩利抽射

冰廢咁勁無人講

廢鋒

換Balogun 出嚟啦

臭蛇籠絡人心真係有一手
呢三年唔使旨意會炒佢

NXXXXXX

拿狗又妹

xhaka表現好返少少

我想睇派對燒羊奪命攻勢多d

HOLDING想陰鳩我牙冰

拿卡閪到 換走未

其實球反擊佢比果下爭少少
ball out左

一到60分鐘就咁

Pepe下半場勁能到

出巴路根未

Esr呢？

ESR要出啦

睇唔清楚啱啱左邊邊路爆緊嗰個係邊個
點解咁慢

雷鬼頭呢

巴露根換走廢拿啦

最少都70MINS LA

對面又出澳門軍方

nelson?

NK

laca廢到on9

不如英超出歐霸陣算la
起碼踢出來有form過正選個班
起碼一反攻係成班湧上去走位
唔似正選個班等波到

出何妖

咪反nel
佢快腳到傻

放正選出黎做咩

即係有一個幻幻一定無得踢

佢得60分鐘氣

拿卡真係世妹黎

米25拉吊 一陣入波

一個laca一個xhaka都廢到嘔電
換走xhaka就啱

打歐霸都閪
迷拿係弱智定假膠 真心想知

啱架啦
俾返啲自信佢

屌你贏2粒仲出何妖
比機會後生仔好過啦

踢英超同歐霸都咁撚弱廢 死左佢啦

分分鐘四個都無

睇緊同一場波？

達狗黎緊英超你落場踢呀
贏2球都出c8

羸緊2粒都換主力使唔使咁淆呀達犬

派對埃及歸來

Xhaka都反又印象流睇波？

屌啦 求先個球on9 foul
Xhaka style

esr應該會有 巴路根要氹佢續約都應該有機會

比機會d u23 la diu

可能傾好左一人半場 weekend仲要正選

廢沙好似唔係好happy 咁

c8呢排表現咁差 落場練下都好

拿卡可唔可以換返韋碧克返黎

出幻幻未

贏2甩都出c8做乜春

邊個

想睇史密夫路維

Aeeze

呢個應該唔會出掛

英超都係唔好出laca了

nk跑動拉空
nelson造波
應該仲有威脅

拿卡已經無氣笑撚到

做乜鳩

巴路根is ready

pepe 已經無左兩個assist

Cxx應該唔會出
佢左翼
反而中場唔夠人
似會試Aeeze

Laca 兜口兜面都可以交失波
Cls

我有白卡。

以為自己仲係鏝 有兩隊正選

浪費pepe助攻

拿狗上半場啲直線去晒邊

拿卡今場踢得幾好

佢一到60分鐘冇氣就嚟料

無氣
頭暈暈交唔到波喇

換人啦

帶 d 後生嚟又唔畀時間人

NK獨食到

拿卡換啦 佢已經攰到癲

呢啲咪公道囉

班宣明會今場好落力

幻幻呢

La9 D回傳次次hola 致命
以往都輸過唔少La9回傳失波

換幻幻踢未

nk都係廢

踢多10分鐘應該會見到佢嘔

你唔係巴黎迷黎架咩

明明幾個禮拜冇踢
都攰到傻

70分鐘都嚟啦
我想睇幻幻呀

拿卡體力有冇50

收嗲狗維拉李城迷都入黎鳩噏啦
迷基軌黎添

唔講以為三杉淳

nk 完美咁証明左u21 踢到曉飛
結果連歐霸都唔撚夠踢 已經唔講英超
吹奏細爆個位

唔記得囉囉狗？

睇你老母

佢老母唔係幻幻黎了

尊重返 係囉囉哥

呢幾日都冇見佢入嚟吠

名呢D野好死
況且中意阿同巴黎無衝突

賓哥好耐無見

屌你老母拿卡甩撚夠未呀

痢狗輸波喺屋企喊緊

拿狗靚射 對面靚救

囉囉真阿黎。
講阿啲post佢次次第一個入

利狗輸波哭緊喪

laca冇心踢就走啦屌你老母

板藍根出未

拿狗呢球射幾好

呢下ok啵

諗起上次打李城 舒米高救左laca幾球 次次對面龍都上身

又89分鐘撚班幻幻

耐你媽

搏緊達囝頂唔順快d換走自己

拿卡啲波唔夠勁 無力

2-0都唔換人
臭西達

今季講 拿卡定PEPE水貨d

拿狗

拿卡射波好勁 不過平時無乜機會俾佢射

賓

拿狗 比比歐霸之鬼

靠拿羊比自己造波真係陷家鏟

劇本 跟住受傷

你淨係講今季一定奧巴美揚最撚水

比比 洛克人歐霸數據勁屈

佢死黨羊攬
臭sir唔會敢郁佢

入狗竇唔叫

你好好打？

續完約有錢袋 話撚知你

燒啦

出t

T

willock唔撚掂
一月用佢個名換燒啦

叫

換t3做乜鳩

幼幼好撚慘，機會都冇

esr

換了

佢唔使reg

細梅隊長

臭蛇真係

就快開返球場 我準備去淋牛肉。

睇左試當真新片未

你睇片唔叫？

罪證 推

廢拿行返去都好似就死咁

Esr

佢哋兩個唔同list
唔reg willock唔會多咗個位reg燒

完場出個po叫u。

叔中場？

呢下幾靚 近榜

C8換入xhaka好似冇乜好左咁

kdb

對面30號幾勁

我訓啦 西波

Yes

都過得幾靚

今年箭頭算唔算十年最廢

Weak

睇埋啦

拿卡

得番60分鐘氣既中鋒
係唔符合近年足球風格
尤其英超

叔hea到仆街

莫迪70分鐘仲踢緊full man press

好。俾面您

叔中場屈到

佢回傳龍都HEA

D人睇波睇到宜家都唔了解個英超註冊規矩

冰廢100% cs

叔傳安全球屈到

真係唔怪得無國家隊踢

梅隊長型到正選ｐｌｚ

希望比比練完今季就養成
拿羊下年再衰退落去唔撚掂

高層亦唔似會再科水買鋒線

Balogun如果咁都肯續約真係傻仔

其實Nelson Saka 巴丁夠用

真係唔清楚
sor

何妖真係越踢越霉

屌你老母c8做乜鳩呀

法國u21 10號屌打左西班牙10號

施巴路斯

唔似有其他幻幻睇了

巴路根in

暴龍根

Balogun係新咩？

佢今季好似跌晒watt咁

伊恩胡禮

第2場

希望balogun入返粒之後快手續約

Balogun 癡撚線

巴露根

balogun goal

入左

入左 老友

訓先。

Balogun

開齋

露根

即入

第一腳就入波

勁過laca了

一換就有 同N賓當年有得揮

我未來人

esr助攻無人講

Esr assist

原來達囝帶幻幻去挪威
係諗住當班會旅行咁

俾幻幻搭下飛機練下波

續約啦屌

黎了

巴路根勁撚過拿狗啦

一早講咗 上面似有人唔信

Nketiah 係咪睇到腳震？

first touch

一控一射屈到

巴露根 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> NXXXXXX

巴啦GUN

咁又太誇張喇

ESR 巴龍根

屌你老母balogun上一隊未呀！

個樣似

Balogun 似黑b
轉身射個三分波

Laca翻家鄉啦

嬲到仆街

勁過拿卡同力架迪亞

華麗轉身

Balogun神撚柒

出咗2分鐘入波已經多過拿卡

唔算。 拿狗連辛洛高都不如

balogun入兩球 抽一個人送童裝XL B38波衫

balogun個格好過廢鋒多多聲啦
入波唔會推開隊友

包龍根

呢球比拿卡應該會食身位然後回返後個波

轉身射個三分波

首先佢要唔甩

我屌你老母。

拿卡踢唔中個波啦

我地屌你全家。

Balogun勁好j

Sad but true

halogen score

nxxxxxx一定冇呢下

今日得迷nk黨輸

我

可能又係合約戰士

板藍根似黑b

一陣有冇人睇鄧達克vs維也納迅速，關心一下小組形勢

迷拿黨？

冇贏過

都晉級 睇黎無2c

得一條友成唔到黨

輸足四年

前面好黑冇人講

冇人quote唯有送你

屌你依班後生好過班球星咁多

部署定下兩場戰術都好

我有分身。頭先有留過言。

想要C17同C21波衫

世梅又cs

撚有得出C21咩

Esr搭包龍根好爽

啲波爽好多

首先
妹番三腳修正

唔失先至回後

細梅戴隊長臂章之後屈撚到

請尊重

上季贏利記嗰場一傳一射 你似失憶

14號?

9號邪到仆街

牙冰100% CS無人講

想要Ｍ３５

Laca絕技失平衡射球 然後飛機

希望巴露根 肯續約

龍筋

szoboszlai 14

浩狗又放雷

失平衡射球 唔講黑b?

堅？ 下次佢入波我抽你

Btw冰島廢龍>Leno？

共識黎

正解

Balogunner

T無波掂

黑b會入 laca會炒

根哥

前年player of the season 係邊個

愛蛇。

pre assist根哥

黑b仲識踢空氣助攻

下季號碼
1 冰
2 比狗（c)
3 t dog
4埃及
5 派對
6 包
7 Saka
8 Soler
9 封存
10 sxxxx
11 巴丁

好彩我不嬲愛葡力

根哥雖然睇落好後生 但其實老過saka

點睇
Martinelli Balogun Nelson
Willock Guendouzi Amn

呢個組合？

屌 英國班傻閪撚識波咩
拿都迷 成班弱智

有無咁撚獨食

黑人入面算靚仔

嬴少過5球當輸。

迷拿=社會賢達

8 aouar

屌 阿狗又比球證截波

第一點防守黎講laca係唔錯

同大家介紹返 係一位禁區殺手 Lacazette

唔講屠拜殺神John Jules？

amn lb
esr cam

後面四個唔洗講
球迷陣
坦包梅葡

訓 爆post既話下個post記得吹奏巴路根

Soler其實勁過牛蛙好多

一早就應該要佢帶

牛蛙吹大咗

Willock guendouzi amn踢中場
個波可以點樣運上前線

包皮無限長傳？

下年都走了

邊介蘇拿

睇完爺爺本書勁左好多
超占事略決

殺對方定殺自己

Balogun fm都好高潛

可以賣到2 30m

好撚感動
角大奴番黎

遇神殺神 遇佛殺佛

以前車仔個個

易撚到 又贏一場

刷角之鬼nelson 屁屁

Soler創造力退步緊
驚變c8類型技術工兵

你條角大肥到

李城撚狗到

臭屁真係好撚獨食 救命

本身想串埋李城

阿記洛賓

其實你講完有無笑
今場殺左咩神殺左咩佛

殺咗我啲精

今場對面太廢唔洗親自出馬
殺雞焉用牛刀。

好樣衰

四場贏哂鎖定首名啦

點睇得出Soler 退步緊？

史上最靚仔黑人

笑容可掬 續約好事近

殺唔到:對面廢 唔駛自己出手
殺到:拿卡好波
結論:迷拿又贏

點解要反我地隊內神射手

退啦對皇馬入完幾球就冇影

啱

下兩場出哂幻幻+2隊踢夠

比比變咗神射

懷疑全部迷拿都係你d 分身嚟

係 我就係講緊比比
唔係以為我講柒頭拿呀嘛無左愛蛇佢甚麼都不是

講得好好

你收聲啦

愛蛇打谷哥隊失分
柒撚到

我一陣會call曬所有迷拿黨全面進場。

唔知邊度睇到舊年踢左成季
冇助過攻

前場毒瘤係邊個而家大家知啦

今年6場4g2a

達蛇痴左線
歐霸4場不失
我地仲睇緊英超既時候
達蛇已經放眼歐洲

一冇奧巴美揚就大勝
有出就入唔到波

3球12碼我阿爺都入到啦

拿卡做隊長令到隊波入兩球 以後都俾佢做隊長啦

好。

都話睇埋啦

收...克

賓一陣睇羅馬？

佢同食屎晴睇

愛蛇打谷哥隊失分冇人講？

冇人講咪你講囉

yes

我唔反愛。

個新仔B38成個韋大帝咁

組內次名 咩google隊
你食屎啦。

今場贏完 星期日對狼隊贏唔贏到

特拉維夫馬卡比都唔識

出nelson有機會 出廢羊9成輸

原來隊野攞過亞冠
但宜家踢歐戰

巴丁幾時出得番
希望達蛇餘下兩場練兵

full training 左 不過廢事太急整傷佢啦我估
雷欺又傷 下場歐霸應該張伯斯 浩狗
後備應該係mari

達狗三年計劃其實指歐霸

下場歐霸陣容
Balogun
Nelson Esr C唔識串
Aeeze Willock
Lopez 是但 6667 葡
冰

唔撚比saliba踢好撚鳩

識波 lopez勁野黎
新alba

saliba u23都未真係好見到啲咩
講真 盃仔要出佢睇下去到邊

442踢得幾好

一開始好似係達蛇怕佢自爆
到家下好似達蛇根本唔想用佢
寧願用死holding同Luiz

岩岩睇左十分鐘精華
比比今場右路好多表現機會
但好似好多時都9斬同9射(好似少左9扭既)
唔該歐霸更大擔用人
一黎搵cf同中場創造力答案
二黎真係要輪換

歐霸屠夫屁屁

懷疑隊友特登造波比佢
見佢入波之後成隊去攬住佢

羊

板藍根入波佢上限好似高過nk

入波唔係推開隊友已經好抵讚

夫佬有助攻，兩個新仔都踢得好?

達狗又帶成班幻幻去旅行睇波

歐霸之鬼

有冇機會6戰全勝？

有撚用，32強都出局

六日子

愛蛇雲蛇起碼玩到4強

另外兩場出晒幻幻la
已經首名la

出幻幻仲勁過正選 希望安傷耐啲

咪盲反臭蛇啦屌你老味

32郎

【 拯救牛娃 】《隊報》：

上輪客戰昂熱的法甲聯賽中，Aouar 守護飲水機90分鐘。 賽後按照要求他應該進場熱身，但 Aouar 以草皮質量為理由拒絕。 最新消息是 Aouar 下輪聯賽將被禁賽。

麻煩友 不了

做乜踢442

歐霸4強fourth is trophy

巴龍根英超出得未

緊係啦
433中場中出三個
我地人腳唔夠
就算wilock短期進步用黎派牌攻太弱
達又無諗住俾足夠機會ESR
踢442咁可以繼續9斬 前面兩個又唔洗1個對2個中堅 控球難度低左 傳中目標又多左一個
治標計劃黎講，的確係最好既一個

有冇手足聽日要返

愛狗決賽

鄧達克主場都輸維也納迅速

狗你老母

但下半場好似轉返 433 即刻入波

賓 唔瞓？

有冇迷龍筋手足

鄧達克輸波咸到而家

巴路官轉身射門呢下幾有功架

六日手足

叫愛蛇

返埋今日收皮

派對要抖幾耐

Willock真係歐霸之鬼

撞完車醒神咗

Balogun屌打拿狗 nk

以後踢442 la咁
但差4個

Nk今場至少有兩個易頂既都頂左唔知去邊
無彈跳同高度我理解
傳到埋頭頂都頂唔應就真係要加把勁

我直頭懷疑唔止能力問題(雖然係哥帥教出黎)，有邊場踢433派牌果個識基本現位，根本無，而我唔信達連呢樣都教唔到
現左位，最多再傳出去效果唔理想，咁我都可以理解做，你買到個有創造力既球員放落去就見效，但家下根本唔係，我都已經唔講球員間既走位

有另一個諗法
推wilock上去442果個2
一黎可以幫羊或nk或balogun開路(條友有高度又有得再大隻 d)
二黎你叫wilock專心組織佢傳波能力唔夠，我俾佢見到點傳都傳唔到
三黎 中場可以繼續正選派對加埃及 後備c8加沙卡

直覺覺得呢球拿卡未必入

ac米蘭咁都贏唔到

Willock

442已經係一個錯既陣式.jpg

覺唔覺Willock似早期藍斯
叫佢打10號廢到傻
反而打b2b插入有啲野睇

尋晚Pepe真係上身

都係一樣咁獨食

但個食糊位真係好屈

有無手畜認同balogun>拿狗

拿狗變左攻中其實勁左

一到60分鐘就廢到傻

場場踢60分鐘 有咩2c

早期藍斯打攻中勁架
入獌狗波贏1:0

冇睇，右路山一招

點解可以體能咁差

假阿？
有Nelson bb 都唔睇

瞓咗了

有無人一路都迷nelson

點睇全隊最識夾比比既係葡哥

me
早幾年比老野拎去打rwb已經迷
不過有人話唔好咁早吹奏 勁既怕咩吹奏先

比狗同T打歐霸啦，英超出返葡哥同牙坦可以了

葡不嬲有料

識波

葡哥同比比夾撚到

羊拿安打歐霸啦 咁撚廢 u21打英超

幾時出返坦sir 左路無坦廢左九成

下個post吹奏balogun 有無清反對

1718 打季前熱身賽已迷扭撚到對面仆街
好記得同場仲有件新a高

啱
巴丁出返就用巴丁 暴龍根 nel

羊拿安夾埋600k人工，打歐霸算啦

坦蛇中咗武肺 下場歐霸出唔出得

暴龍根啲身型幾好 又唔算好慢 硬件似屌打咗基迪拉

中完會變勁 坦Sir準備變身

三大垃圾

nk汁雞就勁 其他廢 遠射龍都唔中

尋晚叔nel左路好屈

叔琴日勁hea 散步踢球

一出返牙叔就贏波，代表啲咩

balogun起碼入波唔會推開隊友先

護空門你唔講？

有球頭槌空晒頂得柒到

只不過係平時比狗太垃圾

叔chill住護空門

冰廢邊有叫佢護
果球想比返球面子球對面
想對手主場有面子球都比牙叔阻住 識唔識做人牙

比狗今季都垃圾？
差唔多大部分機會係佢傳

冰廢兩場都clean sheet Leno不如過去打歐霸
讓個英超位俾牙冰打

16年青年足總杯對曼城 睇住嗰場就開始迷 覺得佢好快會入1隊 嗰陣佢未夠17歲

Nelson=阿記辛祖mix史達寧
Balogun=新伊恩胡禮
Martinelli=新R9

見到宜家sancho發展好佢咁多 有啲sad

開左新post

發覺啲幻幻9成都力架黎